有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(76)

唔小心七十六咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文嘅巴絲 唔該

可爾

唉

贏幾多

笑笑

訓先早抖

拜

晚安

lm

唔笑

打幾大

隻野係你格離一齊訓

諗清楚咩叫愛 愛唔係單憑感覺同激情
你諗下你老豆老母仲會唔會有激情

夜喇！快啲瞓覺啦

好似話會捐入隻耳到

好似唔會有完既一日咁
睇埋 5月尾會唔會有轉機

又係番數*5

你訓先

屌

狗奴才 呢到有你說話既地方咩

正
住係入面

岩呀 10年感情諗真d喎

聽日返九半 唉唔捨得瞓 聽日又要做狗

做貓

gay

咁可愛

靜靜好無

有邊日唔係做狗

咁都贏咁多 贏三家啦

驚？？？

加油

我仲可愛

訓了？

唔驚

訓啦

我都想啊 我隻貓好嘆 食玩瞓 屙又有我剷

到底驚乜

但會捐入隻耳到

係佢啦 唔見左呀

咁我潛了

生蛋

恐懼

沒有

會俾人ban

邊個驚

新人借左朋友帳號 係咪分享自己既故仔都得

做人

RE 薯片

夜晚果份新做

所以唔會轉啦, 踏腳石黎

笑死

last day 咗
老細請食飯 問我有咩打算 我話出去睇下個世界 佢話睇夠咪反屋企
唔知點解 有啲感動
BTW 我屌你哋班老SEAFOOD 老母 成程潤鳩我 條女跟人走 又話咩咩咩

去邊

你自己對未來有冇諗法

拿 夠啦

驚咪講囉
有我係到

入左耳仔

playerrr

分享啦

你憑咩教訓本宮

潛啫 電話就無電 可能隨時消失一粒鐘

咁仲唔乖乖地瞓

有你仲驚

訓醒

唉 女朋友唔開心 氹佢開心啱先送完佢返屋企 仲等緊車 覺得好攰 因為自己呢派日日都陪佢陪到四五點先訓

係

一放假就放負

好彩今日要早訓

佢走你又走 有路呀

弓起
影多d相

好丫

哦 你咁講野

你而家夢遊打字?

由佢睇到我煩惱樣 都潤鳩我 / 想我諗多好多

咁你都要小心身體 睇住爆肝

一點瞓啦

瞓番

嘈嘈~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

訓啦柒頭

只係同老細單獨影

你都唔驚

驚你會消失

yes mom

okok, me提你

學手巴 念力

除左返工有記托 放工之後既自己就好似冇咩意義

快訓啦

去YO 女

yoyoyoyo

今晚應該早訓
唔係好頂得順

餓了

你tum

新人留名

關心我

我訓啦柒頭

哭了

不如放工時下參加太極班 或者瑜珈 等自己放輕鬆下啦

訓啦真訓

人黎。同我掌佢個咀

早抖

我頂

不過我電話舊電頂唔到

廢時你太柒聽朝嚇親街坊

你好

咁岩既我都係

番到去快d休息下啦辛苦晒

太極 我都想學 得閒同樓下啲公公婆婆一齊耍

邊到有

啪啪啪

瞓啦柒頭，再唔瞓就有熊貓眼架啦

老啦

點解呢 有冇具體既例子

一百大板

早抖啦

幾個鐘前先係75留名
咁快就76

第一個嚇你先

Cls
一到夜晚就係咁去
Btw 我頭痛 上黎拎關心

ho番，夠鐘了，去瞓啦

已經去得慢喇呢幾日

我好偏
7仔都冇

lm only

唔係電話無電咩

返工時間好長 好似冇咩時間

雞蛋仔愈賣愈貴

幾時有電

關心

沖個涼又爆咗個post

請簡單自我介紹

算慢

你唔會嫌棄我ga呵

再五分鐘 可以嗎

比人yo走左

我個個FRD 都話, 鬼都怕撚左我

我又唔覺得你惡過鬼喎

嘈嘈訓呀, 重嘈

小贏子

10%

關心ed, 快d去瞓

老細係幾好 但同事勁西 屌 一開波就同個講條條女都係雞
唔洗咁專一

點解覺得睇唔到將來呢

滾動

巴士返到粉嶺

仲有排用！

琴日先入post 唔知

掌到佢爛口為止

唱歌俾我聽ok?

真訓啦 早抖啦夜晚咁長唔好太掛住我

Btw 元兇記得睇醫生

幾點呀 閂左門啦

舊電壞架

咁撚柒

屌我都試過
重要比個幾熟既FRD

不過果陣13-4歲

我選擇嬲左個女仔, 但無嬲個FRD

你又話訓

我醫返佢

Wtf
岩岩先睇番你xx道張相
O 撚左嘴

因為無你係到

大贏 呀

殺呀~~~~~~~~~~~~~ 圍骰

好⋯⋯啦⋯⋯

餓死嚕嚕嚕

無論你變成點，我都唔會嫌棄你ga
只要有愛。。。

醒左

針先就唔會餓4

唉，唔聽話

煮個麵啦

你夠膽欺負本宮 皇上一定唔會放過你

都會
落地獄木野吃

懶

07分一定瞓！

瞓覺啦咁 瞓咗就唔肚餓

上巴士未 要坐幾耐

你都痴線 邊有天堂同地獄

三十至四五啦

感謝私煙bb

冇聲

未有睡意

屌涼都未沖

0600 又要起身, 其實訓黎做咩
去沖涼算

有
我造出來

好負面個人 好似停唔到咁

...

成日唔瞓覺 好易生蛇

同主人一樣

打個飛機先~

唔好撚咁多

瞓喇 晚安

你知唔知佢對結婚既諗法 定係係呢個問題上只有你表達過想結婚
老老實實結婚唔係玩 唔係一句好呀就可以結 可能佢真係自己諗緊啲細節

神

2017年頭試過頭痛得滯, 未上到ER 已經暈Q左

入廠照腦掃描

gd nite&nice dream

⋯⋯有d咁既事？

屌 你究竟男定女 岩先先話自己係公子

啱

男

我買左細喎

gd nite &nice dream

圍骰呀

驚嗎

咁去廁所未

😂仲咩咁問

驚了

飲完酒啲負面情緒出曬黎 咁咪要丁好耐 飲完野

咁夜都要咁耐

咁即係沖完訓唔訓

有自信係好事

瞓啦柒頭

是咁的 本來同女朋友LONG D緊
但因為佢移左民 而佢又決定左唔返香港發展
所以係12月個時我就同佢講 不如去埋個旅行就算啦(係9月左右搞哂D野1月去旅行)
佢既反應係淨係話要瞓 無乜再覆我
咁我呢D成日衰衝動既男人梗係後悔咁講啦...
第2日即刻講對唔住 但佢已經話去完旅行 大家做返好朋友啦

曾經我都以為放棄到佢 淡左一排
點知1月一齊去旅行個時就真係撻返著
一去到個時 佢已經去到機埸等我
咁我想拖佢隻手 佢就話唔比
話遲早要習慣一個人
去到夜晚 都係忍唔住鍚佢 但佢又唔反抗喎
咁之後幾日旅行都好似情侶咁 會做情侶做既野 而佢出去個時亦會主動拖我手

有晚係酒店到我問佢可唔可以一齊返 我話我黎讀書 黎搵你
佢就話唔想 佢已經決定左 佢話如果我真係放棄香港D野去搵佢
佢會有壓力同有個責任係到

咁去到尾2個日 我就借機行開左一陣 去買左隻戒指比佢
返到酒店再幫佢帶 個一刻我見到佢係幾開心 最後個日仲一直帶

好啦去到最後一日 大家係機埸到HEA時間
佢就除左隻戒指落黎同我講
如果你真係黎搵我 咁你黎到先再幫我帶啦
我就當然拒絕左 仲同佢講如果我黎搵你 我係會換過第2隻比你

返到HK之後我以為有彎轉 咁我開始睇係個邊讀書D資料啦
咁我問佢學校D野(因為之前佢有問過我去唔去讀書)
佢就話叫我唔好黎 話如果我真係想讀想進修係香港都可以

我見佢咁覆我咁我就無再應佢啦
我就私底下自己搞緊去讀書既野

去到2月14 我寄左扎假花比佢
佢就同我講唔好再寄野比佢 話佢已經有男朋友........
然後DEL我FB UNFOLLOW我IG
去到3月頭連佢細佬都DEL埋我..同封左我IG(呢段時間我無搵佢亦無LIKE/留言佢IG)

而家去讀書D野搞得7788 仲有個幾月就要走
我唔知點解會為左呢個女仔咁癲 亦唔知去到之後會點
GOOD LUCK TO ME

毛澤東係我老豆

行三四條高速喎 差唔多啦

唔好後悔就得

醫生講咩

智障仔

仲差一個人喎 幫我叫佢上黎呀

但佢呢家又話係本宮呀

做咩

小妹都話朕啦

呢局唔算。再黎過

加油啊 雖然唔知結果 但一定要比自己無悔

因為訓醒要去廁所囉

我想鋤dee

腳毛痴腳毛

呢家到邊

咁醫唔返啦實

邊個

仆街囉 唔識用連登好似係出邊開左個主題= =

朕今晚就要番你的牌子

過山隧

成班都人妖

狗奴才 你再出聲我命人搵針線聯住你把口

去站務del or由得佢沉

好快啦咁

onj,小妹唔說謊

有無人教下我點刪左佢

how ar

唔好後悔 笑死
人一定會後悔架 學習共存啦
唔係理唔理性既問題 理性左先一定會後悔
因為你理性思考左n條路 但只可以行其中一條 其他行唔到
唯一唔會後悔既就係只係諗一條路比自己行

本公子命令你立即退下

站務同admin講del post

有冇問下佢點解唔想結
同埋點解你想結先

喊出黎

290

背叛過去既自己 忘記過去 忘記教訓 就可以唔後悔喇
一定呀 永遠呀 一世呀 但又要為唔後悔而忘記 笑死

就係唔知結果而家先迷茫
追女追到咁有時真係覺得好痴線
但如果唔去又一定會後悔..

咁唔好講咩一定同永遠

認真 所謂既唔後悔只係無能力承諾永遠

想領養貓
但係上網睇話啲貓義工好撚煩
查家宅 又要係咁update資料 又話家訪又盛
唔通真係要買先養到 但係又講到好多貓等人要咁

認真 同意

299

咁講 人都係咁啦 就算幾寂莫都寧缺勿濫
更何況貓

300

Fail

起碼有得試 最慘係你鍾意既人係唔可以追

係 可能spca會無咁煩 起碼唔洗家訪

有咩人唔可以追?....

我覺得寧缺勿濫啵 我會寧願餓死都唔比人打死
當然啦係要做必要既行政 而唔係多餘既行政

然而每天眼見的 永遠不相似

多好玩的東西 早晚會放低

一言難盡 支持你啊！！！！等你好消息

3分

又唔係唔理解既 相睇都要問呢啲啦 更何況貓

高峰的快感 剎那失陷

我都想有好消息 佢仲要同我講佢有拍拖....

唔想食杯麵呀

食其他嘢囉

每秒每晚仿似大盜

如果唔關咩貓義工時 應該就係
最簡單都係買 不過又好似講到咁多貓畀人棄咁

too long

風花雪月不肯等人 要獻便獻吻

重要既野幾長都會睇
唔重要既野幾短都唔會睇

去馬未

唱夠未

冇

咁好似難搞啲........

我鍾意左一個人兩年，但我同佢已經有半年無聯絡
我有試過搵辦法去放低佢，但我做唔到，每朝訓醒都係諗起佢
我啲朋友叫我同佢講清楚自己嘅心意，點都試下先，但我真係無勇氣
我好驚佢同我講佢有女朋友
好驚佢笑我
我好垃圾好無膽

認真考慮完 做朋友幾好

我唱得不夠動 你別皺眉

Go

我係話唔想爬文

無事
叫我休息多D

偏頭痛
果排壓力太大

唔重要

今日發生咗啲事 見到個好朋友拖住我個ex..然後我好快咁調頭走咗..好心痛

如果這一秒鐘你跟我講從未愛我

可唔可在唱約定

既然都失聯，就唔好再揾啦

你分定佢分

幫我整

2 點訓, 重飲緊凍奶茶

民華凍奶茶幾好飲

lalalala lalalalala lalala

佢

你都唔訓 咁實唔好啦 長期病患者啦變左

上前車佢兩巴先

岩

掟佢

我覺得兩年都FEEL 唔到, 表白得啖笑

咪搞啦, LET IT GO LET IT GO

表白左有無意思先, 係有FEEL 一追行埋左

其實男仔好難唔知個女仔對自己有無好感

歌詞唔係好記得

你訓前刷唔刷牙

所以心情好Q複雜..............
好怕衰

還記得當天旅館的門牌

忘掉天地 彷彿也想不起自己

咁開不了口呢

話說 今日返去返工, 個妹妺仔同事
行返去果陣幾個咁撞到傾左兩句偈
佢好似好開心咁見到我, 好急住咁擰轉頭同我SAY HI

但我又扮COOL 廢時同佢講咁多野, 廢時比其他人當左我狗公咁
但其實我有想問佢拎電話

得返一頭半個月見
其實會唔會佢只係見個個都太熱情
我誤會左

我同佢可能差成十年

我個刻淨係好尷尬好尷尬 因為我今日先同佢去完街然後送佢搭地鐵 之後我行咗一陣就見到佢背影 我好開心咁叫佢 諗緊個衰妹又溝到邊條仔 點知佢地擰過黎 原來係我ex..我就衝走咗

食西餅

順其自然

周杰倫 不了
唔係對佢有偏見
只係唔多鐘佢啲歌嘅歌詞太直白

就算你壯闊胸膛 不敵天氣 兩賓斑白都可認得你

刷

但成日攰到無啦啦熄左機

勁啦溝仔

我

凝住眼淚才敢細看

唔好諗咁多
人哋根本可能當你咩都唔係

順其自然就一定唔會拎到電話

因為果度溝女應該會死人

唔緊要，當少左個fd

又一個案例 男人無論3歲到80 都係鐘意18 22

我諗唔會係一見鍾情囉

自己知自己乜事

????

你地分開左幾耐

咁你聽開乜

你好老咩

2個星期少d

諗左成晚都未諗好

臭

一諗到周圍都多人 就

mk

我是毒毒

但係望住佢對眼

我真係FEEL 到佢眼甘甘咁突登同我SAY HI
唔通真係錯覺

唉

FF 太多? 死囉, 發姣添

你到底潛左幾耐

好唔開心 第一次比朋友出賣

我真係想我老婆後生D

同年已經接受唔到

同埋唔想兩公婆 到個仔廿歲已經勁老咁

大把廿幾鍾意大過自己既

流浪 流浪 流浪 不知往那方 那方 那方

仍未忘跟你約定假如沒有死

姐姐冇問題呀

咁留意我 想點

12歲 唔夠佢地玩

艾粒

Shalalaaaa

果d叫朋友咩。。。
btw係咪confirmed先

唉 下次真係上前大巴大巴打佢

個post黎黎去去得幾丁友，咁你想點ar

唔生咪無事囉

洗唔洗呀

情情搭搭呢D 野無對與錯... 算LA

我有樣野重驚, 係驚EX 再係街見到街佢果時已經拖住小朋友
我諗我見到會喊出黎

真。老嘢
小妹得2碎

難分真與假

咁又唔得....
唔生我接受唔到呀...
我鍾意家庭完完整整

陳奕迅 麥浚龍 rubberband 濕鳩moment 謝安琪 radiohead coldplay 盧廣仲 林宥嘉 觸執毛 YUI Mr.children Spitz......就係冇周杰倫

不開心 潛

係 佢2月14同我講佢有男朋友然後DEL哂我嘛...
去到仲要等佢散

sor, 我出mk ge次數應該10內

23 果時覺得姐姐少少無問題
33 覺得近30 已經

兩個星期就同自己好朋友一齊。未分果時實有眉來眼去啦

同元兇巴同年

老你成十年。唉

廿

我真係好嬲
仆街細佬又偷錢，偷完出去玩到宜家都未返

咁又點, 已經乜都唔關你事

話知人地去做雞

有本事教先得架。同埋呢家開支咁大

揾個夾萬鎖起d錢

你自己有feel咋話？

可能我最後唔係係香港生活呢

有機會儲錢過日本

哈哈

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

真係好老

=.=

第一次留言
最近心情較差有點低落好多野煩

原來自己真係會習慣左一個日日同你傾計既人
明明知佢唔會岩你
但你都係會亂諗
有冇人可以教我點慢慢放低？

咁我諗都重識分

佢唔係本時D 女仔咁對我
試下搵機會再撩下佢咪知囉~~~

佢好似都幾乖, 做得老婆

好辛苦，點解明明係屋企人，明明係屋企入面都要防得多過出街

等 寂寞到晚深

放晒係銀行。多用信用卡 八達通比錢

今天的你 可憐還可吻 目睹她遠去 她的腳印 心中永印

緊係野餐再幫佢影文青相啦

block左佢

唔好覆咁密/揾第二個chat

好朋友黎架。被人出賣

唔忍，直接小佢

記唔熟歌詞添

岩。日本偏遠少少樓價平
但我唔識日文去唔到

咁晚先黎ga

打都打過 真係

是但啦, 我男仔等幾耐又咪咁

宜家HK 好多女仔都真係唔係人咁品
想揀個做到老婆又有緣真係好難

真係驚搞搞下要返大陸搵

唔好同佢講野

真，鎖錢唔好再俾佢攞

因為現實生活差不多每日都會見到呢個人所以都唔會block
而佢平時會有意無意地做一啲親密既舉動蝦我玩我
就令我會亂諗

你都on9
你想唔想比人用唔理你 然後你問點解個時用一句我地唔呀 咁既諗法對你

認真呢
2點啦wor

唉

感情D野有乜計

反而要反醒點會揀著個咁既男仔
唔係應該叫個好朋友自己都小心

女性角度既話

我果陣句FRD 溝左我條女, 我都一句都無過問, 剩係自己唔開心, 日日係學校見添啦

世界變了樣 你我變了樣

咁認真

firm咗 佢地同我道歉..原來佢地好早已經有野

香港女孩其實唔差。好過內地婚前一個樣。婚後另一個樣

同第二個啦

覆hea d同埋避開佢

無呀, 忙完呢期D 野
準備報日文啦
年中後都未有拖拍 , 諗下報唔報MASTER ALL IN OR NTH!

希望冇下次..

-.-

開心少少

沒有不可轉換的對象 沒有不可顛覆的信仰

一人最少兩巴
仲要大大力咁車落去

你好有同感bo

Why u always sad

揀著個衰既都無人想既。但可唔可以唔好係到食係到柯

Can I just tell you I love you,
in anyway that I can do.
I've never stopped loving you,
i wished somehow you will know, too.

And if by chance that I'll see you,
I'll tell you how much I miss you.
I always do, I always do,
and everyday I wish that I'll be there for you

可能我自己又本身屋企環境唔係咁好
要肯一齊涯真係好難

不過真係自己無本事, 好多野無得強求
但我唔想退而求其次
寧願一世單身狗

訓得三四個鐘都有時間讀日文

新人留名
瞓！

邊度有得想定唔想

宜家拍拖已經試到呢個男仔會係咁咪算好

到結左婚先黎搞D 咁既野重傷心

路人揮手

唔係
只係啲咩咩咩點對人好呀既問題 而個發問者無情緒問題既 我就會直球咁答 諗下想唔想人地咁對自己咪得囉
因為呢啲人係有理性思考能力 只係唔去為其他人思考 唔肯去為其他人思考

有情緒問題既係另一件事 我會大愛處理 因為佢地無生理上失去理性思考既能力

唉⋯狗男女 屌佢老母臭西

黃大仙

Love he

返工讀掛, 忙完呢排應該有得合埋D 時間休息既...

(應該)

啱呀，大大聲屌出黎
再惡d

聽晚路過再見

志蓮禪院幾年前去仲用到相機
而家唔比用喇？

我都想瞓了

對件事有幫助?

鑽牛角尖

調整好自己再出發

經一事蔡一智好過啦

重咁幼稚

希望路過見到你

我以前成日去

she

翼地而處

咁好可惜 好彩以前影過

真。如果婚後生活環境仲差過做女 點解唔拍拖 要結婚

我以前成日送佢番依度

For wt

叫佢整嘢食你帶2個蘋果 平時都係我男朋友負責帶蘋果架

但會心痛架嘛

一齊

想想那舊時日子 像褪色午夜殘片

現時大了 那種心跳難重演
利申 今年9歲

我易唔易地而處佢無幫助 反而佢要易地而處人喇 呢個就係我一直以黎個point

你會唔捨得呢度

加油呀

年代唔同哂
宜家個個D 女生家庭一粒女
萬千竉愛在一生

我宜家未計自己, 我剩係計兩個老人家既負擔
已經收我皮
叫人埋我身真係 = 害佢

點會呢 走俾你睇

我指佢ok

佢真係我初戀黎

極爆裂場面 想再遇確實靠天意

辛苦了

那些年

everything are plans

咁你岩先又發姣

唔好 唔捨得你

初戀難忘

天使神

無意發現 當天穿返學 夏~季~襯~衣~

肯走未啊

飲筒神

走了

I thought u said AGA LOL

幾時針

掛下啦咁

又走

你針

咁個妹妹仔又真係幾可愛既

無諗住佢會咁開心對住我HI

都係自HIGH 下姐

可能D 小妹妹真係對個個都咁, 唔知D 叔叔會亂諗野

飲筒廢

會

不要再說了

我廢

停

lol ruined

針解咩

見人後生就想食人

take me away

55你晚晚都特別廢

無話你

jump

唔得?

我話自己

得 神廢啊嘛

Sorry
I am a bit dizzy so no mood for long conversations
But we can chat tmr if you really feel sad

唔好再傾！！！！慢慢你就會適應返

其實我都唔係咁差姐

係衰屋企窮左D
希望居屋抽得中啦

晚晚都不開針了

Why jump

忘掉誰是你 記住我亦有自己見地

我怎知

總有一片雲給你躺下 讓我掛念

禾g啊 但你要執著啊嘛

Seat

點樣唔執普著

我有啲朋友結左婚會各自係返自己屋企住。一星期見兩三次 其實都幾好

??

針

u針

身價亦低過青花瓷器

筆鳥

okok

it's okay no worries

it's good enough to have somebody to share (and give some comment to me for the venue )

咁都要俾人發泄下嘅 話曬都叫俾人背叛

仲抽

好過鬼 同講有二手飯食好好一樣

ok

Shit

okok, bye bye

直接死心

點樣死心

奇怪卻是 每戀一次 震撼總逐漸變得越淡 令人動心只得那次

fuck

Free

夠鐘死心了

咩係針

唔係架。有啲女係鐘意娘家。因為唔駛做野嘛。返自己屋企就乜都自己做

夠鐘針了

一講心事就轉左外語台

懶到廢既地步

jump from the high high plac

U can write yr telegram here

都話jump

yes

唔好咁諗啦

5p台黎

可以 而家就走

Hi English Channel

我指我轉左外語

Freed

ok
我講左以後唔講針

stop it beach

Not really

又抽9我水

I m who i m

熊大

想煮個辛辣麵

煮

連登有愛

笑

邊區呀

番屋企沖涼先啦

快

you make me feel hungry

訓陣先囉

hi bro , 我地都係同鄉喎
做乜唔旺角泥蜢

唔信

乜

ho fat wor

針同jump

誰伴我去走一步一生

咩餅

唔明

Fuck u

我餓

旺角的士返去幾耐

好悶

另外既方法

一步死

我有人格分裂

都不講

how much ar

試下做大兵

睇得出

me2

屌屌屌屌屌

30-40分 去到你條村

好

no

yessssss

係因為你！

又關我咩事

Gd night

你快點

都幾好。可能佢唔近旺角呢

好想好似對待普通異性朋友既態度對待佢
當你諗住同佢唔傾藍剔佢時 佢又會搵你

夜啦

go

瞓先了
gd nite

快d醒

早抖playerrr

Same
Life is too short
To live in other’s fucking perfection

你去邊黎呢 失左蹤呀

訓啦各位

復活節快樂

Why你唔同我講早唞

I eat with uu

你有訓咩

你令我分裂

咁你合返埋

都話今日真瞓 十卜me 快

邊到買

但你未訓

so true

薯片最好人

而家瞓 燈都熄埋 快講

fat fat

見你講真話咋

你都無同我講喎

唔講
求我

同其他朋友去 變同朋友嘅開心回憶

no need

而家 快講

以後都對你講

fat dead

如果唔講呢

同邊個去依家應該都只會喊

即時假返

你唔講佢唔訓

就係想佢唔訓

瘦飽佢

仆街嚟
求你

唔知

勁衰囉

咁對你唔用

真係求....
乖
早抖laaaaa

thanks dude

goodnite

陪我5點先

諗到再訓

今晚好靜局

成就達成了 開心 8

因為多左我

888888888888888888888888888888888888888

罰你唱歌

冇人會聽到我唱歌

我聽到

你點聽到

點解要攬上身

我係你後面

我就是個罪

想殺你好耐

合唔返

咁分裂多幾個

又唔餓

Come on

唔忍心

照吃

依盒紅萬 chur親都覺得有大麻味

多肉好味

攰了

唔煮

隊草

肥

食餅

唔吃了

有？

未試過

怕肥

hello

嗨

wo

wooooo

嗯？

hi

訓訓下有蚊 點搞

Never smoke weed ar

Same

想沖涼洗頭

等隻蚊訓咗先

有無喊今日

搵張被come埋個頭

我想訓呀

試下

食左佢

你平時都應該咁做

會焗死 開咗燈 又唔見咗
我要訓覺呀

咁tum咗隻蚊訓先

你過黎同我食

等佢咬 咬果陣一野拍落去

嚟緊應該會

wooooooooooo
傻笑

唔要呀 係咪你地放啲蚊出黎叫我入黎

咁你想點

呻完 開燈繼續訓

我想食麵多啲

針死你

環保撚

Bye

冇
佢話佢今日唔得閒食
約左過幾日飲野

但無啦啦我覺得我應該要放手...

輸到仆街

why

隨心

表演早訓

唔係好late jer

嗯

你唯一要做嘅就係冷淡

唔好秒回

要記住自己係咩身份

抽空自己既一切

好嬲 次次瞓唔夠一個鐘就醒一次

再瞓先！

遊玩時開心一點不必掛念我

各位早晨

放棄好呀 死磨都係晒氣

佢已經訓左了

希望聽日12點可以起身寫埋個3000字
@靜靜 @手巴 @BB 歡迎叫醒我

仍然 輕輕鬆鬆 開開心心 等你踐踏

黏著你身 總是我 壞了你那美好計劃

如何落力 還是不討好

明瞭 不管怎哭 必須跟足 你的玩法

咁好唱口

Haaaa

Woooohoooo

過左熱戀期之後女朋友D 港女格出曬黎 點算

例如

公主病咁

未必係病,佢真係公主

呢啲女會認為世界係圍住佢嚟轉

其實係咪因為佢覺得我唔會離開佢先會咁

定佢覺得妳無咗佢唔得
佢幾大

無可能 佢知道我無左佢生活都會咁過
一樣大

做乜面青青

有冇同佢傾過

無

恭喜你啊ching

Meee

走左架巴士

Me上咗小巴

好熱

渣ga

屌夏天咪撚嚟

醒

早晨！

上左啦

依家還好 再熱落去就不了

早
今日好悶 點算

好想去野餐

點解好悶啊

睇戲

未有街岀

又好

早

早晨

✋🏻今年27, 啱啱同拍咗8年幾嘅男朋友分開咗，一直相處都好好，同對方家人都冇問題，但原來佢嘅將來係冇我，佢話佢未玩夠

絲打呢度有我地聽你講

一覺瞓天光 好舒服

轉左頁面

轉番右

肥絲大隻

日頭唔好講人ok?

召喚肥絲！

Lalalala

屌你

你有找幸福的自由

how r u

反而琴晚3個鐘爆左

起身了 閉關寫文

知道手巴 永別了

+u

有時覺得無拖拍無甜蜜幸福嘅回憶好慘 但有時又覺得唸起分左手嘅開心回憶重慘

係啊 3000字

掛住我?

所以毒撚都是唔好想咁多了

汪

有個女仔佢鐘意我嘅時候我唔知我只係當佢係朋友
到而家我中意佢佢已經唔中意我

閉關呢？

錯過左就是錯過左了

GOOD BOY仔

食完牛扒 唔掛住薯片

睇完player number one

TIMING

見到高達出擊

treat me

我都好想食牛扒

Review plx

不過一齊都有好嘅野 同成長囉

成日唸好多野

HAND HAND BB

唔夠毒唔鐘意打機唔好睇

準備去睇

你應該都幾多fd

Yo ，aimer fans

琴日去唱k唱左aimer

最愛last stardust

知道 女神！

依家閉

紙

走啦你

呢到最少fd is me

有me

好多首都好鐘意

扮

我都想問

被fd zone左

咁你唔是毒撚了

Ok🖕🏻

毒+鍾意打機

M記

但都唔是情人

有睇SAO會增加投入感

我無朋友可否羸你?

咁你當我係咩ar

我做你朋友

午安阿

識食一定係一出就買定10包8包係屋企

大波當然可爾

曳 今晚罰你無野食

SAO都就出真人版

周街都fd子

我真係會咁做

Fate遲d會唔會出

緊張 1000了